［大圍］有隻狗話住公屋嘅無地位

岩岩立場直播
大圍有隻後生狗好大聲話
你住公屋嘅有乜撚野地位啊
然後就即刻俾同胞㩒翻住

推

1/10

2/10

話埋自己D同事咁撚ON9

可唔可以有放映會不斷loop依段片

大圍哥哥想搭的士卻被警察推

死黑警

十個散仔九個住公屋

大家快啲推爆佢，有片有真相

就係因為咁隻狗講到一半就俾狗撳住

其實狗宿都係公屋

Btw係同袍唔係同胞

佢仆街啦，得罪哂成個force

狗狗發情

死黑狗

cls

你做狗又有乜撚野地位？

咁作為公僕即係市民嘅僕人，地位從何來？